陳同佳 同外母最近過成點？

管叔叔有冇請你地食冬至飯？